【動畫.超人退休】李澤鉅綁架都唔驚？ 做嘢有Style寸爆數口精

【動畫.超人退休】李澤鉅綁架都唔驚？ 做嘢有Style寸爆數口精